不得不承認，韓風末落，而家興既係中國風

大陸妹比韓國妹天然，素質又好，又pure，韓妹個樣膠到，相比之下兩回事。
你見好多香港人都北上搵大陸妹、藝人好多都搵大陸妹就知。

講歌中國風既歌越嚟越紅，e.g.莊心妍，相比韓國歌已經唔hit

拍劇方面，中國古代劇出名就知，延禧已經係好例子，仲未計之前小美好個啲，拍落去真係好好睇

見到中國文化開始係亞洲有領導地位，突然有啲自豪光榮感

大家點睇

點解唔叫中風

點解台灣風唔叫台風

中國瘋直捲全球

素你老母質

你成日沉迷中國，咪有中國瘋

支那瘋

樓上個啲comment好撚低質

好撚有打手feel

( Show Blocked User - 拿樸迪翩翩 )
屌你老母含妳老母啲支那城瘋啦柒頭

你弱智

( Show Blocked User - N_Bendtner )
繼續含你上司條撚啦

武球王呢

中國風＝skr